[Stay Strong]車路士球迷討論區！

屌你又無圖

正能量

Conte stay strong

垃圾post

講得好！

We love Marina！

support tin kei = true blue
others = MKs

講得好！！

公海班撚樣小圈子大事大非都開假膠Post
係咪睇住香港死都好開心？

一班on9當有趣嘅垃圾

好無聊

免費五毛

Hawks gp:

重低賤過五毛
五毛都係打工仔，搵陰質錢
呢班撚樣覺得激嬲人好好玩
扮五毛之後人哋屌佢就人哋真心
佢哋就成功撚狗
戇鳩當有趣，重幫共狗做埋免費打手
垃圾

見到卡勞都咁
對佢好撚失望

真係唔覺香港有希望
望吓連登就知咩事

失咩望，佢又咪成日開埋呢啲Post

我都幾佩服佢
成班細蚊仔聽佢枝笛
一時麻友一時TL

真心因為佢先知乜水係tl

卡勞

今次撐Mola達喇
出聲屌

垃圾車

自己既地方就黎死 仲係到撚狗前撚狗後 on99

唔開心 睇住個個玩抖音 講普通話又可以點
時移世易 留得係到就要面對現實架啦

係出邊見到廢鋒開個個POST
睇到我出哂水

希望卡勞迷途知返
貼番高汁OL J圖算啦

except 麻友

mola都迷途知返
第一次正皮佢

陳豪賭一場

咁點解你又要反西女人、油王
支持得車仔就要面對現實

香港新核心價值由車區會員帶起
各位與有榮焉

洗左幾多後生腦

卡勞屌你老母

所以我一直都係和平抗爭西女人

De Laurentiis will not let Sarri go for free despite the expiry of his €8m clause. The 2 parties have to find an agreement & in this scenario, Luiz could enter negotiations. The Brazilian not only knows Ancelotti but would be happy to arrive in Italy (La Repubblica) #CFC #Napoli

今次班人真係玩大咗

Forum既野都咁撚上心

留野到鏝狗POST 同牙路 割席
牙路條撚屌都有今日

呢個真

大是大非要分清楚
唔係話假膠，唔洗認真就大撚哂

香港會點根本就唔會關班傻閪假膠事

成大事既點會得閒理班傻閪

我就完全對依d事嗤之以鼻

連登高登根本對現實社會影響極有限
係到屌假膠 不如同身邊嘅人解釋下發生咩事啦

世界不嬲就靠人多 唔係點會劣幣驅逐良幣
周圍都假膠 5毛 唔使中共出手 香港都係遲早自動收皮

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Happy birthday @DZappacosta! 🎈

Breaking! Happy birthday!

可唔可以有轉會news

吹水news都好

管理層由上至下都on撚鳩

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

We are delighted to announce that

@Hyundai_UK will be our new official sleeve partner until 2022! #ForTheFans 👉

同’車‘路士個名貼題
心口都都車呔

簽左

#AnnounceCesc! 🙌

Another big signing for our #bbcworldcup squad: bbc.in/2sPgss9

#ComeToBBC, Cesc 😎

#bbcworldcup

屌你老母

做乜撚嘢

莫拉達條女大左肚仲有冇扑野

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

👕 @_OlivierGiroud_, @DavidLuiz_4 and @TimoeB08 weren't expecting this when they showed up for our shoot with @Hyundai_UK, our new official sleeve partner until 2022! #ForTheFans

又一日

當世三開到聲買人就續約
我地都係no news

教練都no news

果邊放緊lunch

Pique受傷
唔知會唔會比azp踢4後既中堅呢

next few hours is crucial moments

點解可以咁慢

喂又話星期一有定案

去撚完個trip番到黎仲係粒聲都冇

英國仲係12點幾

車路士轉會

你要靜候 再靜候

唔洗有transfer news
整單閪女人撞車死就夠

法比同林伯會唔會打架嫁評述緊個陣

仆你個街 去完旅行番黎
連吹水new fake new都冇個
唔係咁玩野呀 一係直接講比干地教多季
賣撚哂佢唔要既人 買佢想要既
一係就直接講佢炒撚硬 係搵緊人教
屌西女人 比個答覆都好呀仆街

星期一就有新ＳＩＧＮＩＮＧＳ
唔通車真係呢週主角

ＢＩＧ ＮＡＭＥ ＣＵＭＩＮＧ！！！！！！！！！！

Hyundai's logo will appear on the sleeves of Chelsea shirts for all domestic matches from next season until 2022 for both the men's and women's teams, the club announced.

The deal is worth £10million-a-year over the four year contract - making it, at £40m, the most lucrative sleeve-sponsor deal yet signed by a Premier League club.

唔好話marina無做嘢

佢哋friend 番了。上季林伯番嚟已經見到佢哋有握手。今季足總杯決賽又攬咗幾吓

法比係咪諗定退休

avb教鍠

如果真係要換前鋒就買icardi啦

心理質素好mentally strong

如果達狗真係想走，真心對佢好失望，真心唔可以當佢係男人

佢教BALE 唔駛走LO

做邊隊名宿

矮

Avb近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

No news

Hot Monday？

聽朝訓醒見證大奇蹟日！！！！！

條友話from

又比佢兜到

100m sign pogba la

Real Madrid still hold an interest in Chelsea goalkeeper Thibaut Courtois, who is entering the final year of his deal. #cfc [SkySports]

#Chelsea and Arsenal remain interested in signing Nice midfielder Jean-Michael Seri. (@SkySports)

支持干地留低

一正評=一個祝福MarinaBB青春常駐

油王d精應該幾補下
西女人keep得幾好

有冇巴打已經打定輸數原陣開季

等 雲真高強勢回歸

Simon Phillips
‏ @SiPhillipsSport

Chelsea ‘make offer’ for Sevilla defender Clement Lenglet ✍🏼

who

feel 到下季陣柒味，我想cut nowtv

今日香港 明日既車路士

Sarri-Chelsea. Done Deal✅

Conte to be removed in 24 hours

sor 原來fake account

支持干sir

最強之人已在陣中

強姦犯

依隻勁野

訓醒官網真係有更新！！！！！！！！

比利時主場贏波

Good morning everyone!!!

我決定del連登了
各位車迷有緣再見

good morning!

內部消息

7月先會簽人，大家可以著返條褲

又然

Chelsea hasn’t announced Laurent Blanc, the plan b, simply because Maurizio Sarri remain at the top of the list. He’s stil there from many weeks. We told you that starting from monday it would be hot days. So: tomorrow could be the crucial day with a meeting dedicated to the manager affair, ascertained that Conte – despite a milionaire contract – has no more approval from the club. Chelsea will perfect to Sarri the proposal made a many weeks ago. It should pass to the operative phase. That is a three years contract or a two years plus option. It’s possible a contact with Napoli, since the clause has expired at the end of may (the 31st…), for an agreement that can open up transfers prospects. David Luiz for Ancelotti? It is an idea. Chelsea, of the eventually new course, likes Hysaj (50 milion euros clause), Albiol (6 milion euros clause) and Higuain (no more untuchable at Juventus, in a transaction that could allow Morata to take the reverse path). But first of all the terms of the agreement between Sarri and Chelsea, between prudence and expectation. Tomorrow we will know more, after many weeks lived on razor’s edge.

@AlfredoPedulla

係sporting免簽解約果幾件算啦
唔洗錢

仲未有教練

簽馬田斯啦 唔洗錢

你肯定留到人？

不如學意甲乞衣周圍借人用算

新球季免簽士砵亭3寶就開季

no news

E3 d news仲好j過車

No news is good news

支持干地

干地干地干地in the che

有無中學sport day係唱依首歌?

去左旅行成個禮拜 仲特登唔追po諗住返黎點都有新領隊或者新球員
sarri又無 富咸個個又無 乜撚都無
做乜鳩

你不是還有Marina？

唔簽領隊、唔同干地解約、唔簽球員、唔賣球員、唔續約，黑暗兵法

得你去旅行 marina唔去得？

希望免簽到般奴費南迪斯同G.Mxxxxx

Welcome Bruno Fernandes and Gelson Martins !

好快對隊會同everton差唔多級數
Glory hunter 可先行離場

世3 係咪傷左

Next season line-up

Hazard Icardi G.Martins
RLC Burno F.
Kante
Emerson Koubaily Rudgier Azp
Tbo

Yes 琴晚傷出

fetnandes >seri

加埋Yaya

sporting果班簽晒
夠開季

今個轉會窗免簽都無得j 原陣開季

士砵亭有冇咩啱洗 免簽

St Clair係賣？

系

Pedro Batshuayi Moses
Alonso Bakayoko Cesc ZCosta
Cahill Christensen Azp
Caballero

呢個陣夠爭前17有突啦

Support Chelsea support willian

留意到愈嚟愈少ching用安仔做username

想買

sarri

條仔幾正

其實西女人係咪精神領袖唔使做野
唔係搵幾個sponsor 就當交左貨 姐係當隊波搖錢樹

仲唔簽人

佛系球會
緣份到了 自然捧盃

ｔｗｉｔｔｅｒ

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
跟隨 跟隨 @ChelseaFC
更多
4️⃣ years ago today, @Cesc4official joined the Blues! 🎩

幾時數到返古代

Bailey ig係london

去熱定阿？

諗起都興奮

係美國喎ching

倫敦是美國俄亥俄州麥迪遜縣一個城市，是麥迪遜縣的縣城，位於俄亥俄州首府哥倫布西南約40公里。倫敦作為縣城成立於1811年。 2010年人口普查時人口為9,904人。 美國郵政編碼是43140

摩西變odoi 法比變阿含

決定今晚唔訓等官宣

Hector 仲loan 乜春

賣得出一早賣撚左啦

借出去又唔洗出人工，搏佢有日好似kalas咁收返幾百萬姐

Chelsea are ready to spend up to £30million on Grealish AND are willing loan him back to Villa for the 2018/19 season, in the hope that could be enough to land the 22-year-old. (Teamtalk) #CFC

流左d

The plan for Milan to get Morata is by offering Donnarumma to Chelsea as a direct swap deal. The deal is certainly not impossible, as the Spanish striker wants a return to Italy. [CdS]

切屌打

高+膊頭寛真係尾機

拳王都幾型

中間2條柒頭似中學生去grad din

英人 二三線球員 又係有傷患底
岩哂閪女人口味

屌你老母會買我切柒啦

盲反同唯恐天下不亂黎講你算一線

切真係型到仆街

簽哂士砵亭個班變車路士砵亭都夠

人型真係求其擺個鋪屎都型

夏狗咁睇得起英格蘭

切 正選！

因為打阿根廷未必贏到

條仆街都無諗過要踢。你睇佢ig就知

佢入去坐架渣，仲以此為榮

心態垃圾到

贏巴西已經係笑話嚟

笑4

安仔vs世三

come to chelsea .....please?

🔔 According to @AlfredoPedulla, Chelsea are to hold a key meeting relating to their pursuit of Sarri today, and will put the finishing touches to their proposal, either a 3-year deal or a contract for 2 years with an option for a further year. Conte is leaving, Blanc is Plan B.

屌佢老母同sarri傾有撚用啊

比錢啦仆街

Marina: we pay 4m u pay 4m ok?
Sarri:🖕🏻🚬

成口煙噴落閪女人到啦

仆街高層想8千萬賣簡迪

Kante True Blue
但高層為左賺錢強行賣佢豬仔既
我想落車

source?

dailymail就算9數啦

Fake news

Btw Abramovich out!

好波，真係有source
佢想放咪放囉 下季準備排下半版

而家嘅車高層
絕對有可能做得出

Goodbye and thank you kante

車區雙子星

Hawks and Mouse

賣kante我落車算 做咗軌十幾年 未見過咁on9嘅決定

hawks source > sky source

快要星期三了
no news!

咪同D死利狗一樣 信d垃圾source先得架

好彩施丹走，如果唔係連夏狗都留唔到

+1

Kante又勁 又唔想走
但為左賺錢竟然強行放走佢
冇眼睇

真係賣簡迪 西女人一日唔走都唔睇垃圾車

BREAKING: Real Madrid appoint Spain manager Julen Lopetegui as new head coach. #SSN

Took Madrid less than 2 weeks to hire a new coach.

Meanwhile at Chelsea.......

支持 一賣簡迪就反車

呢間垃圾球會

要簽雲加了

干sir可以去教閪班牙了

如果我係度招男朋友，會唔會太不知廉恥?

唔洗再打飛機Isco黎

When you have Mason Mount ,who give a shit to Isco?

WORLD CUP BREAKING NEWS: @England squad have landed in Russia. #SSN

Sky sports d breaking news真係好on9

大年初一第1一個出世的是一個嬰兒

冇問題

招男友，要有切身高，但要瘦過小麥伊蘭治(同我身型完全相反)

有意請留言

有冇手足今晚同我一齊唔訓等官宣?

好廢

198 cm, 63kg?

好！！！！！！！！！

係，通宵唔訓等宣布你正式死亡

98cm 163kg?

教西班牙又見返DC

睇e3了

Block左whatsapp點通知

welcome

Sarri e il Chelsea mai così vicini, accordo ad un passo @RepSscNapoli

Sarri and Chelsea ever so close, agree to one step

而家唔係幾想要煙剷

佢死追一個過30既前鋒 已經唔掂水啦

Kiss Kiss Napoli: Napoli want Luiz and Courtois in return for Hysaj, Albiol and Mertens.

拿狗個主席係咪中撚左風

阿布就真係中左風啦 卡吐一年約係人都試下approach啦

艾比奧爾都死追先搞撚笑

定都得
西女人一定唔會換

果隻阿狗真係傻西黎

認得佢之前都on9開

佢好似著名迷雲狗
迷得雲都無乜腦

Blacklist拿狗未
個老野好撚喪 西女人都未必夠佢玩

Ag. Coimpingementis: "Interest of Napoli? No comment, he's a Chelsea player " …

sarr

雷斯換Mertens都OK
想用Hysaj+Albiol換卡吐，真係獅子開大口

Btw有冇人幾想要梅頓斯
雖然都31，但勝在前場幾個位都打到
質素又唔太差，做吓後備都幾好

BREAKING: Atletico Madrid reach preliminary agreement to sign winger Thomas Lemar from Monaco. #SSN

呢啲錢西女人唔會出架啦

"They wanted him in Russia. It is true, he is 59 but money is not everything in life. Maurizio has always been fascinated by the hypothesis of Chelsea. He wants to manage in England. Chelsea would be the ideal team for his idea of football. They’ve got players like Willian and Eden Hazard who run hard."

The last time I saw him, he said that Paris Saint-Germain were after him, but the club is not suited to him. He said: ‘How can I train a team that has Adrien Rabiot, Marco Verratti and Thiago Motta in midfield?’ They are players who don’t run, aren’t helpful to his idea of football, which is very draining.

(Marco Brachi - Sarri's Close Friend)

Sarri true blue

ｇｏｏｄ ｍｏｒｎｉｎｇ ａｌｌ！！

迷安=true blue

唔會
D翼鋒到左30歲以上
可以回塘回得好快
Pedro就是最佳例子

Mario Giuffredi (agent): "Elseid Hysaj will stay at Napoli. The #Chelsea idea, in the case of Maurizio Sarri’s arrival, should be taken into little consideration.“ [Radio Kiss Kiss Napoli]

good news

hawks 有冇中場/翼 news?

sarri咁中意run，切可以返鄉下執牛屎了

🚬🚬

依家隊隊都要run
佢可以去下遊隊踢球王波了

早晨！

青訓借走咗個Collins龍門嚟講都算矮
得米八四

中場有Rabiot, Verratti 仲想點

真係要求下佢唔好再買啲教練唔啱心水既人

咁仆街了 sarri要果堆希古恩

Marina肯買比佢先算 = =
我信Marina會把守球會買人條數！

Sarri lan conte lan
Welcome blanc!!

斜恩吹水姐
條撚樣依家肥到咁都跑唔郁

Savic

仲未有quiz做

前面加sm，即刻除褲

Savic都啱

拿狗主席陰陰濕濕

有冇ching去睇基佬軒

阿記都簽好多人
我轟仲食豬油咁

借出定借入

梗係出

Jack Grealish 是咪流料？

同問florenzi

近10年好似得柏圖同花膠呢2件垃圾

你太睇少垃圾車 而家咩都有可能

Me

煙剷d target 真係不了

我基軒不如睇我基鼠唱歌

conte stay

Chelsea and Juventus are in talks to sign Atletico Madrid defender Stefan Savic (Sky Italy)

你fuck off

睇價錢 其實baka發揮好正常

Exclusive: Chelsea, more and more Sarri! Positive summit. Now it needs patience. And soon…

We told you that today in London it would be a key day for the future Chelsea’s coach. The summit – with the presence of Ramadani – went well. Confirmation about the position that Abramovich’s club has been holding for days. Chelsea has reiterated that Maurizio Sarri is the best choiche as manager, the agreements are for a three-year contract period. And now the negotiation will be about bureaucratic chores, with the possible involvement of Napoli to find the agreement on the resolution. Agreement that, as explained, could also come with agreements that involve the market: from David Luiz to Hysaj and Albiol. This is the most practicable way, away from other situations. Chelsea has set aside plan B, while Conte always remains in the background with an onerous contract (more penal in case of exemption), but with confidence collapsed for a while. The Sarri-Chelsea affair will pass through the road of bureaucracy and dialogues. We must have patience, it is not a situation – except surprises – of two or three days. And we say it for Chelsea fans who are in a hurry. And that they still have to wait, knowing that Sarri remains the choice (made) by Abramovich. Waiting for the next and definitive steps.

Alfredo Pedullà

班高層到底有冇睇波
追中堅做乜
快快手買翼先啦

如果sarri 係油王choice 就大撚鑊
佢d choice都失敗收場
買軍刀、黃紙

仲有who

希古恩

Sokatis 講真咁耐 仲未簽到

摩狗?

阿狗又射得出了

得軌仲係處

唔通白蘭c咩

貴精不貴多

生仔當如孫仲謀

買人要似龍虎切

阿記買返黎個班撚屌，真係黎車你仲唔屌到飛起咩

森多個烏拉圭中場

唔明大家急咩

Marina都未急，你班契弟急乜鳩

正宗皇帝唔急太監急

如果買sarri要硬食一埋老野
我寧願要白蘭斯

阿狗都簽好哂教練+幾隻人

賣人news都冇

急咩啫，最多咪用原班加未來金球切開季，荒死會降班咁

唔係呢個Savic呀屌

佢識閪波咩
下下做deadline fighter 永遠最尾一日先急

成班一係回晒塘一係四線邊個想要

夏細佬有人要其實算勁

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

2️⃣4️⃣ hours until we find out the 2018/19 @PremierLeague fixtures!

Who remembers some of these opening day classics? 📆

24 hours

輸比般尼

估唔到真係到6月中都仲係乜news都冇
下季target都係前6算吧

買人又係成班二、三線target
No eye see

阿記
簽左列治史迪拿 同比比鳥做輪換
買左多仔個柏柏XXXXXXXX
填補返中堅
再簽埋 森多利亞個烏拉圭中場
針對中場唔夠硬既多年問題
仲有賓特尼 都傾好咁濟
施治接班人都搞埋
我覺得佢地換左艾馬利之後
個效率係快手好多 都組軍埋晒班咁濟
就算請得沙里返黎 又要扯皮條咁買佢心儀球員
plan a b plan到z 都未簽好

阿狗買呢幾個換轉係車買既話你地咪又係話人地係dllxxxxxxm 隔離飯香

起碼做野先啦
屌 垃圾車 郁都唔郁

閪女人做野唔洗你教

Deadline前一日簽幾條二三線比你
教唔掂就躝

真 二線料
不過我怕最後車仔簽番全部都三四線料

世界杯後 一字排開！！！

做左野就當收貨咁我地上季都做左好多野
morata baka zappa 飲水 巴克利 艾馬臣
完全唔明你地點解仲屌

阿狗d target： leno,papapa,Toxxxxxx，列治斯坦

屌你老母仲衰撚過我地上年，我地上年都叫有Morata+歐聯最佳中場j下，雖然中撚曬伏

賣馬迪，同買唔到lkk 依2點堅傷

隻txxxxxx有撚2線啊，唔係依單野你識佢老鼠?

列治躝坦34歲等退休

leno上季德甲最戇鳩龍門，不過叫做幾出名，介乎2，3線之間

除左啪啪啪我真係睇唔出邊個真係有2線

除左果個白kante好似幾有料
其他都無咩好j

我講既，今季會有big signing

100個球迷有93個都識既個種球星加盟！！！

咪又係廢
幫唔到球隊提升戰力
Zappacosta Barkley之流

巴卡真係一個迷思

點解一個歐聯最佳陣容中場可以踢出黎連英冠甚至英甲水平都無

開頭傳列治躝坦跟干狗黎，呢度屌到飛起

咁有乜好屌姐，高層買依d垃圾返黎我屌得仲甘過佢唔買人

葡萄痢狗新球季有fabinho，Keita，Fxxxik(空炮)

葡萄獌狗早2年又伊巴又普巴拜利

依2單我都明兼有份。但屌你老母葡萄阿狗簽啪啪啪，躝坦，膠龍，唔知乜水 真係好撚戇鳩

西班牙

我咪認同奧寶講隔離飯香囉

你做乜撚

系！

西女人咁識玩
快手免簽sproting 果幾個

咁你附和乜撚啊屌你老母閪

Icardi bailey florenzi 一字排開

干地應該繼續教 半季摩佬接手

姐係我地簽既人同阿仙奴同一個質素囉
咪又係簽二三線

應該世盃之後先有news

聽日世界杯都開都未搵到人教 真係開創先河

多仔個sokatis 點都算一線尾啦

果陣個個都屌干地去車路士
又話隊意粉小組賽就收皮
雲高爾又係

咁你姐係認同佢阿狗簽堆2，3線夠組軍埋單爭前4

但又覺得marina簽2，3線比沙利，沙利又會教到無前4比人炒?

屌你老母戇鳩仔

佢地覺得愛美利>sarri

乜撚野啊
幾時有講阿記夠爭前四

你老味忽忽地去飲咳水啦

睇你個1線咩定義囉

你覺得牙朗，柒頭安依2件有1線，咁啪啪啪咪勉強比個1線尾佢囉。

組軍埋班 唔撚係爭前4唔通幫你老母執骨啊

真係格離飯香

如果連papa都有一線尾真係唔好屌我地d球員二三線

not really promising

進攻球員特別係前鋒同翼都係屈硬件

係啦 係啦 摩西一線頭 ok未

啪啪啪有1線尾既，咁摩閪真心起碼2線頭

我講事實咋 你唔好乜都拉埋moses黎講啦
一係你講下你點定義佢係一線尾？

開杯前一日黎炒教練

我地社區盾正日炒干地賀下佢，好唔好！！！

捧歐霸/英超果日炒好似好D !

尼日利亞世界杯出局個時炒！！
幫摩閪遮醜！

咁唔洗炒了！
有預感今年尼日利亞會拎盃

成副身家跟左

得返500蚊要捱到世界杯完

ok! 咁你可以睇定樓

中左都唔夠比亂拋垃圾罰款

Youth team 會買咩人

白kante咪又係d要交學費既新仔
我地都有件巴卡
唔洗葡萄

踢得唔好實賴佢

施治接班人係？

計防守摩西就輸硬 計入波大家差唔多 助攻打翼衛點都多個中堅
傳球成功率就差幾遠

卡吐

幾年前

Papa 乜尻都一線尾
你老鼠係咪戇尻

屌你老母計傳球成功率丹麥基佬咪世界第1中堅

當年干地都係歐國前加盟我地
都唔見意大利足總炒左佢
點解西班牙又咁嬲

屌你用個中堅同翼衛比
你中堅同番中堅比啦 用moses比做乜野

窮人普巴

干地好似一早講走
同埋佢教車仔
無咁敏感

意大利冇車狗冇偏私問題
干地踢完就完約，西班牙條友啱啱先續約
邊有得比

仲要暗中同賤種談判

下季會大爆發
信我

賓特尼奴

'Maybe I'll get a call-up!' - Cesc reacts to Spain sacking Lopetegui

法比

有冇人知重建球場個plan幾時到期

D德甲籠都有隱性的派膠基因

以為車狗請教練已經有一手
點知鍠同西班牙仲勁 自己搞自己

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
2 小時2 小時前
更多
Wishing Florent Malouda a very happy birthday! 🎈🙌

Chelsea pre-season
PERTH GLORY - 23 JULY - PERTH
INTER - 28 JULY - NICE
ARSENAL - 1 AUGUST - DUBLIN
MAN CITY - 5 AUGUST - WEMBLEY
LYON - 7 AUGUST - STAMFORD BRIDGE #CFC

d戲碼好弱

能不能給干地一個轉會期間
把Chelsea弄到降班才說再見
干地的激情 讓它留在倫敦
哦 越過Marina底線他沒有勇氣 去教車

專心睇世界盃好過啦

352 352

雨淋濕了干地 毀得變濕地
他說他不懂 為何在這時被炒
油王不再沉默 悔得很衝動
炒摩佬是做錯 也只是怕錯過

古圖爾斯 走
夏沙特也 走
是不是說 沒有歐聯打就最痛
干地的責 任
他不承受 Sarri的工作在炒了干地才有

Dybala

安仔今屆世界杯大熱門正選右翼
咁都勉強1線尾

Go fuck yourself dickhead

算撚數啦佢
打左兩次世界盃同美洲盃決賽週
只係對海地隊垃圾波刷左一個助攻
其餘時間都垃圾級表現

大器晚成呀
古天奴都可能因為433冇得出
但安仔而家係巴西隊絕對正選

希望好似秦檜咁整個干狗像跪係史丹福橋前畀人唾罵

摩狗先

係都整閪女人呢條賤婦先啦

事實係垃圾

摩閪都英超豪門正選右翼衛，咁係咪又一線

邊撚度豪門

柒頭一線？
屌你一個翼鋒英超踢成季入得6球
一線
人唔笑狗都吠

Fail

打左5季 聯賽入得25球
沙拿一季都唔撚止啦

一線?佢死鬼老母就一線鮑

返到香港了 仍然乜撚都未簽

到我離開香港 希望21號返到黎有簽人

不用期望
我22號離開香港，應該都係一樣

快快手去Sporting執曬d free agent返黎咪可以有budget請Sarri

évoilé par nos soins en octobre dernier, le cas Kanté est l’un des sujets les plus chauds du moment. Antero Henrique a multiplié les déplacements à Londres ces dix derniers jours, afin de trouver un accord avec ses représentants. Le dossier avance positivement et Henrique va entamer les négociations avec Chelsea. [@parisunited6]

Antero Henrique has traveled extensively in London in the last ten days to reach an agreement with his representatives. The record is progressing positively and Henrique will start negotiations with Chelsea.

Paris DOF

I love you，Marina！

good norning all

有無人覺得丹麥G佬條女個樣仲Man過佢。

油王連幾百萬炒人都俾唔起，不如賣盤啦

教練情況:

油王仍然唔肯出錢炒Conte，研究緊用咩方法可以和平分手

如情況無變，干地7月會如常番車路士報到，展開季前準備。

如Conte留任，Hazard唔會續約，Luiz, Willian會申請離隊。

Sarri律師團隊方面繼續做緊野，Blanc仍然係plan b

conte stay

小鷹覺得hazard係咪干狗走就會續，係咪佢無乜野心走
同埋Courtois果邊點，唔想佢走

Please save us，Marina。

夏神走了
古圖走了
陪到我地最後係干sir

炒人又唔想賠錢

永續干sir

干地或成最大贏家

世三

Marina私人出錢炒干地

車路士球迷成最大贏家

alll che dog = MKs

多撚謝哂油王

世杯後買人真係高價接水貨

唔炒干地真心反油王叫佢躝

20m都拎唔出要搞死隊波

夾份出錢請干sir走
我出100

正當盧柏迪古接掌皇馬帥位一事惹起軒然大波之際，艾歷尼說︰「你問我有沒有拒絕過皇馬及車路士的邀請？我只會說我對祖雲達斯表明願意留隊，但很感謝皇馬會長佩雷斯的好意。」

「我一直很欣賞祖記的計劃，每年更新爭取勝利，我亦看到過去4年我們的進步。」艾歷尼自2014年接替干地帶領祖記後，已連續4季贏得意甲冠軍成為7連霸，同時帶領球隊打入過歐聯決賽。()

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
跟隨 跟隨 @ChelseaFC
更多
We hope you've had a great birthday, @RealFlorentM! 🙌

Leo Sat
‏

@ItsMrBlueGuy
9 小時9 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC @realflorentm
When you have nothing to post, You wish Malouda for the 2nd time on his B'day

Conte Stay
Abramovich Out!

屌你老味肉撚酸到, 無野好po, 祝人2次happy birthday

和平分手 = 干地唔拎解約金 / 干地賠錢比油王

你都on9既

油王垃圾到，干地約又係你續既，而家又縮骨唔肯賠錢，沙蛇個邊又係咁，之後又賴死唔賣盤，你而家唔係玩9英國政府，係玩9我地！

油王冇心玩不如賣盤啦屌

干地冇續約只係加人工

記得hawks source話球會諗住加人工俾佢等佢專心教埋今季 點知搞到咁

佢唔係冇心係冇錢姐

想炒人又唔想俾錢
真係想玩臭個朵先甘心

其實都幾明顯
而家洗錢冇以前咁疏爽
不過一個俄國富豪
好多嘢局外人未必睇到真實一面
亦可能有啲嘢佢都話唔到事

離婚賠錢

世三反干冇人屌
安仔反干就比你地屌到上天花板
雙重標準到

Sarri 班人又癲埋一份個下好野

屌佢做埋哂d小學雞野咋傻鳩

仲有夏狗勁佢好撚多
兩個都係踢左5季英超
一個入撚左69球
一個入得25球
廢撚到咁佢撚有資格反領隊咩

世三點唔鍾意都唔會出面玩野
安又廢又諸多事實玩埋啲戇尻野

垃圾車
That’s the problem

Hawks

20m都唔肯拎出黎炒焦土撚就過主啦

我唔介意佢唔買人

呢樣真，寧願佢唔買人玩青訓一兩年冇前四都唔緊要
要炒人一蚊都唔出要人自己走點都講唔通

當大半隊都唔妥領隊
安仔出聲先就唔係玩野啦

兩三個都叫大半隊 ok

咁又點呀佢條屎忽鬼本身就廢又煩
又無實力又扮有料今季無前四都要有以班
巴閪人幫手
佢最撚無資格反干其中一員

點樣大半隊
最多咪得巴閪幫世三飲水

舒利亞都盛讚今季安仔屈機
世三仲同安仔惺惺相惜 攪頭攬頸
你地屌埋世三唔識波啦

夏狗話無法比全隊唔撚識進攻添，咁你又反法比?

屌你老母你識波過夏狗啊?

領隊廢就反
是非黑白 不平則鳴
咁都講資格論
得廢老廢中先會講

嘩屌入六球都屈機
Salah 咪可以稱霸宇宙？

屈機到入波仲少過個翼衛
助攻數同個右中堅一樣
好心就收檔啦
打撚左10年聯賽50球都入唔撚到
仲要打過烏超巴甲俄超以d三四線聯賽

咁個球員廢我地未反囉

幾時既法比呀
2018年？

幾勁先可以玩icon遮住領隊都有人攬 連DC都係走咗先咁玩

今季對痢狗第1戰，出左飲水

完場後夏狗出聲話無sex唔識進攻

屌你老母

干地走左之後話知你點屌
佢一日仲係車既人咁公開玩
咪比全世界笑你隊波原來球員可以咁侮辱教頭

你反佢廢一件事
屌佢反領隊又另一件事
干狗今季真係好廢 唔反唔得

咁不如問下柒頭安幾撚時勁過
最少近兩次拎英超
法比狗貢獻都高過條仆街好多

5後衛加3防中戰術
然後靠我安仔救世挽回一分個場？

yes

駁唔到
潛陣水先

#Napoli are willing to drop the price for Maurizio Sarri to £4.5m to encourage Chelsea to appoint their former coach. #CFC (Mirror)

講黎講去都係果一場
咁法比第二輪對雞湯果場 唔係佢入波3分都無呀
你條撚樣反咩法比呀？

Marina會戰勝歸來
拿波里跌入棺材~

拿狗主席唔係好撚有骨氣架咩

笑鳩你油王唔敢炒干地咋

西女人又然

安打咗四年啲態都咁飄忽
肯打後備都OK
而家玩朋黨，搞埋啲小動作
重嘈冇正選要走

人地買撚哂d人咁濟 垃圾車仲搞緊換教練

不過安會唔會唔係因爲冇正選而嘈要走
而係反干手段之一
如果佢真係想走重好，送去畀摩狗換馬屎咬

邊隊買哂人咁濟咁巴閉

不嬲無嘈無正選，係嬲9干狗尾段場場強弱隊都玩352唔出佢姐
係反安鍾意屈佢廢得黎唔肯坐後備

佢想等你請到sarri之後
用一年約既卡吐換佢d垃圾
拋磚引玉（好似係）

吃糞便啦迷安狗

之前有新聞話佢唔滿意冇正選想去跟摩狗

季尾佢跌返watt咪收佢囉
最冇資格嘈冇正選一定係安

干狗呢條中二病柒頭係車狗罪人

如果安真係嘈冇正選想走我都覺得係正常事
球員想要正選普通不過，不論佢係咪有資格做正選
我反而最頂唔順佢玩朋黨
拎完杯即刻係Instagram Story玩嘢

冇計雷柒太撚惡
油王都要忌佢

突然諗起呢幾年一次社區盾都未贏過

還記得你說摩是唯一的城堡 隨著dembaba進球奔跑 微微笑 小時候的夢我知道 不要哭讓摩連奴帶著車前進 摩佬的肩膀永遠的依靠 回家吧 回到最初的美好

我愛摩佬

8月係機會了

u18龍

捉柒頭安打龍

咁要係雪櫃拎返Eduardo出黎解凍

話左唔續約喎

社區盾兩邊鬥殘陣

多謝啦 睇佢要d人 不如留干地算

洛蘭迪點都平過斜恩幾10m

仲講留干地

留干地下季頭十都唔知有無

Sarri黎球會唔買人咪一樣

有煙你食
仲想點???

買唔到Jorginho 已經打唔到sarriball

衰極都頭6
係話夏狗唔續麻煩d

我諗都冇人有期望佢帶到有乜好成績
黎黎去去都係j佢食煙同希望帶到佢既進攻足球比車

返鄉下含撚啦戇鳩仔

你乜水啊屌你老母代表車迷講野

垃圾球會
解散啦

撐沙利

唔明你地咁反sarri做咩
話咩佢煙剷唔鍾意佢食煙 安76黎之前咪又係煙剷
事實佢教進攻係有form
同埋又未教就已經反定先 呢d真係正宗盲反撚

我驚佢半季已經俾人炒左

應該唔關煙事
我估主要係佢個cv同買人list

cv論仲on9 肥普教左咁耐一個冠都無
唔通話肥普無料咩 如果佢肯黎車又反佢咩

Marina守住大門驚碌撚

一個46歲arm arm 起步
一個59歲教左十鳩幾年波
肥普份cv都同sarri 差唔多
你話死唔死

Marina條買人list一樣咁得人驚

所以我接受到不買人

arm你咩老咩
肥普咪又係教左差唔多10年
仲arm arm起步 傻撚左咩？

肥普教到隊波爛仔咁
真係咪撚柒搞

反沙利既全部都係食屎狗

是撚但啦
就算我迷干都只係想快d有個決定
快d下結論開始買人仲好

撐沙利就真
假姐再用3中堅我諗球迷都頂唔順

買拜利未呀屌你老母閪

7月1會公佈

Anthony Martial: Manchester United forward wants to leave, says agent

willian is coming to red

sign someone

西波

安換馬屎咬
簡直係年輕化加升級

Marina 喜悅眼淚 你熱力似火
Marina 享受現在 這滴下雨水
多麼多麼需要你 長夜裡 不可分開痴痴醉
跳進傘裡看 夜雨洒下去

Live stream available
Saturday 11 August 2018
Huddersfield 22:00 Chelsea John Smith's Stadium, Huddersfield
Quick View
Saturday 18 August 2018
Chelsea 22:00 Arsenal Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 25 August 2018
Newcastle 22:00 Chelsea St. James' Park, Newcastle
Quick View
Saturday 1 September 2018
Chelsea 22:00 Bournemouth Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 15 September 2018
Chelsea 22:00 Cardiff Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 22 September 2018
West Ham 22:00 Chelsea London Stadium, London
Quick View
Saturday 29 September 2018
Chelsea 22:00 Liverpool Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 6 October 2018
Southampton 22:00 Chelsea St. Mary's Stadium, Southampton
Quick View
Saturday 20 October 2018
Chelsea 22:00 Man Utd Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 27 October 2018
Burnley 22:00 Chelsea Turf Moor, Burnley
Quick View
Saturday 3 November 2018
Chelsea 23:00 Crystal Palace Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 10 November 2018
Chelsea 23:00 Everton Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 24 November 2018
Spurs 23:00 Chelsea Tottenham Hotspur Stadium, London
Quick View
Saturday 1 December 2018
Chelsea 23:00 Fulham Stamford Bridge, London
Quick View
Wednesday 5 December 2018
Wolves 03:45 Chelsea Molineux Stadium, Wolverhampton
Quick View
Saturday 8 December 2018
Chelsea 23:00 Man City Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 15 December 2018
Brighton 23:00 Chelsea Amex Stadium, Falmer
Quick View
Saturday 22 December 2018
Chelsea 23:00 Leicester Stamford Bridge, London
Quick View
Wednesday 26 December 2018
Watford 23:00 Chelsea Vicarage Road, Watford
Quick View
Saturday 29 December 2018
Crystal Palace 23:00 Chelsea Selhurst Park, London
Quick View
Tuesday 1 January 2019
Chelsea 23:00 Southampton Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 12 January 2019
Chelsea 23:00 Newcastle Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 19 January 2019
Arsenal 23:00 Chelsea Emirates Stadium, London
Quick View
Wednesday 30 January 2019
Bournemouth 03:45 Chelsea Vitality Stadium, Bournemouth
Quick View
Saturday 2 February 2019
Chelsea 23:00 Huddersfield Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 9 February 2019
Man City 23:00 Chelsea Etihad Stadium, Manchester
Quick View
Saturday 23 February 2019
Chelsea 23:00 Brighton Stamford Bridge, London
Quick View
Thursday 28 February 2019
Chelsea 03:45 Spurs Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 2 March 2019
Fulham 23:00 Chelsea Craven Cottage, London
Quick View
Saturday 9 March 2019
Chelsea 23:00 Wolves Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 16 March 2019
Everton 23:00 Chelsea Goodison Park, Liverpool
Quick View
Saturday 30 March 2019
Cardiff 23:00 Chelsea Cardiff City Stadium, Cardiff
Quick View
Saturday 6 April 2019
Chelsea 22:00 West Ham Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 13 April 2019
Liverpool 22:00 Chelsea Anfield, Liverpool
Quick View
Saturday 20 April 2019
Chelsea 22:00 Burnley Stamford Bridge, London
Quick View
Saturday 27 April 2019
Man Utd 22:00 Chelsea Old Trafford, Manchester
Quick View
Saturday 4 May 2019
Chelsea 22:00 Watford Stamford Bridge, London
Quick View
Sunday 12 May 2019
Leicester 22:00 Chelsea King Power Stadium, Leicester

第一場作客哈特C
第二場主場阿狗

第2場就打阿狗

估唔到一開始就破返鏝連勝記錄

第一場就即刻可以搵返哈特狗報仇

最驚第三場又作客賤種紐, 比佢剋死

比個咁既賽程我地同送個冠軍比我地真係無分別

唯一可惜最後一場唔係主場冇得主場捧盃

提早幾週封王啦

快車冇強隊

應該可以破埋鏝上季d紀錄了

38*3 = ?

老實講個賽程幾靚

114

足總成日比埋d靚賽程我車
真係唔怪得人地話足總偏幫我地了

我地四月都應該提早封王

成班癲撚晒 btw原陣拎英超 冠軍陣容

仲要到四月
火ching又放負

可以book定巴士巡遊

飲水唔洗走 英超冠軍級中場

下季巴卡達子成材+法比回春 352最強陣已最 劍指英超冠轟

4月睇班獌狗列隊歡迎我地

下季我地有窮人版普巴+白普巴(RLC)
再配合埋kante 夏狗 卡吐呢D世界級球員
仲有靚仔前鋒morata
再加埋一對一線閘
真係未驚過

沙蛇黎到打進攻足球
諗起要破得失球紀錄就有少少扯扯地

拎安換馬迪爾就夠

收到風Marinabb準備收購全隊世界杯冠軍連教頭返黎
等J

姐係回購米基爾

收購大國腳

安呢啲大賽球員，多年英超經驗
換一個未成大器嘅馬屎咬蝕晒
應該要加埋碌梳先叫勉強接受到

Sarri黎無所謂 但唔想買佢d人

No!!!!!!!!

下 養老咩

買黎頂摩西個位 變老人隊 法比 艾比路亞 希古恩
Sarri

呢頭笑完妓簽列治史迪拿
個頭我哋Top Target係Albiol

Albiol not Arbeloa

希望西女人可以把住大關唔比錢

艾比路亞係第二位
呢個係艾比路爾

自

要中堅點解唔係高列巴尼

33歲 仲要買個最唔需要ge位

諗諗下根本唔需要擔心
我地根本就從來簽唔到top target

喊出黎

Plan b=koulibaly

老野另計

落蘭迪 dzeko呢d老野都簽唔到😂

以件拿玻里都想放
球員又唔介意走
以下先慘

大打養老足球

我轟唔過30都唔要 岩哂西女人口味

係既話就唔會一年一約啦

前鋒果件？

then no bid

moses

原陣開季 下年free走卡吐

邊個落呢個order?

Plan A已經係艾比奧爾
Plan BCD會淪落到邊個

Diu 岩岩彈出黎 仲以為簽左人

皇狗想簽艾利臣

嘥時間嘥資源追個二線老野中堅

新教練都未定
買乜人

一陣買完又唔岩洗

Super @franklampard became a blue on this day in 2001! 🙌💙 #CFC #Chelsea

邊個拎到世界盃，邊個就有資格做我車教頭！

其實marinabb 無想拖到世界盃完先請人

簽左人
Super @FrankLampard became a Blue on this day in 2001! 🙌💙 #CFC #Chelsea

依件唔使追，3m release clause一比就有

Arsenal have reportedly had a £17 million bid rejected by Chelsea for Brazilian defender David Luiz.

油王愛將好難走

MarinaBB:邊個拎金球獎我就買邊個
之後簽咗科蘭

支持攞雷斯過拿玻里換人

拿狗k加埋卡吐換艾比奧爾,hjsaj

呢方面西女人一定度到最盡啦洗乜驚

仲要半個月就7月，干蛇

conte

真心唔驚Sarri鳩買人

上年干地20m簡達華都唔肯，你覺得Marina會批50m買隻粉腸右閘?

艾比奧斯唔敢講

Jean- Michael Seri’s agent says talks are underway with Napoli for the Nice midfielder. Chelsea and Arsenal remain interested. (Source: SkySports)

皇馬要alisson 卡吐下季去邊

20m都唔撚比,講撚咩屌

馬體 互換ok

希望沙哥夫有正選

miss him

痛改前非

睇舒哥夫

前軌舒亞哥夫原來仲踢緊

有冇圖

個動作柒
但係個人型搭番夠

Chelsea have made a €30m offer for Juventus defender Daniele Rugani. Club holding out for €40m (CalcioMercato)

係咁追中堅做咩

Luiz

世界盃捧法國有無得諗

痴線 好得意

舒仔

fm

邊個俄佬打得好就將會係我車第一簽

England defender Gary Cahill gets the better of Sportsmail's Charles Sale in first 'Player vs Press' darts match as Jesse Lingard shows off bowling skills

我想插佢牙啦

魯加尼

油王連自己祖國今年搞wc都唔關心下自己隊波

垃圾，係祖狗坐左2季都上唔到位

dzagoev

沙哥夫有正選

沙哥夫首名

沙哥夫啲老態出哂黎，已經差腰

當年幾鍾意佢

C哥夫

沙特太廢

agree with you

我地既隊長做錯乜野要比大家負評?

希望大家比返d respect佢

你都比左

有無人希望個性簽名回歸?

正皮： 好想

負評： 無意見

又簽左人啦

Welcome BACK to Chelsea, @SophieIngle01! 🙌

We are delighted that Wales defender and captain, Sophie Ingle, has today joined the Blues!

佢都ok

跑得好撚快

大小姐

golovin

俄佬嚟講算幾勁

1G2A

有野j

準備升價十倍

車仔d球探 淨係識巴卡 巴克利 dllm

大家睇好葡萄牙定西班牙

葡萄牙前場其實幾勁 古迪斯 sliva 阿朗

welcome Golovin!!!

其實我覺得西班牙換帥影響唔大 反正點踢都係呢啲人 大家知大家點踢

睇左對比利時個場葡狗防反其實幾勁

都係 同埋西班牙後防其實都幾唔穩吓 兩閘有時太輕易失位

Alba成日壓上去 benardo sliva大把機會

twitter 真係多左一堆人叫簽隻俄仔

Jean-Michael Seri is in talks with Napoli, the player's agent has confirmed, but Chelsea and Arsenal remain interested - Sky sources understand.

Maurizio #Sarri will be soon free for #Chelsea, let’s see how

唔係真係比西女人講到店 free come呀

Maurizio Sarri will be soon free for Chelsea, let’s see how. A diplomatic work is underway that will near Napoli to Abramovich‘s club and will free the manager. It takes another few days, but the road is this. How will it work? Napoli and Chelsea will sign a private agreement (with a minimum economic consideration) for a non-belligerent agreement eventually extended to the transfers market. Napoli knows that it is potentially vulnerable because it has three pawns under clause (Hysaj, Albiol and Zielinski) that particularly appeal to Sarri. But Napoli would like to keep all three and we’ll see if the gentlemen’s agreement will allow then to do some transfers operations, but always with the involvement and the assent of both clubs.

屌佢啦
話monday have hot news, 比人串就兜係from monday
今日都無係咪又會話from next monday呀

閪女人唔通又贏一仗

之前已經搞掂？

griezmann stay

allison done deal

卡吐可以去邊

皇馬好波！卡吐stay！

free+唔簽三件柒頭
西女人

Marina玩撚曬

球壇商界我地Marina睇晒！
Marina，Marina，Marina！

利狗

換米勞列

Rugani is coming

今晚撐提子
西班牙大帝踢落冇FORM既

西女人唔係咁癲呀

今時今日仲反Marina既

全部出街比車車撚死

安同marina 一定要揀一個 你揀邊個

右翼呀屌

marina lan

CONTE STAY 就世3 88 了
有消息未阿屌

安，最多都係睇多兩年，閪女人隨時跌到落英甲都仲係佢

Maurizio Sarri will be allowed to join Chelsea if they sign a ‘gentlemen’s agreement’ not to activate Napoli release clauses, claim Sportitalia.

Transfer guru Alfredo Pedullà has been saying for some time that Sarri will be the new Chelsea Coach, even when negotiations seemed to have broken down definitively.

He insists the breakthrough will come not by paying €8m or even €4.5m, as the release clause in his contract has now expired.

What President Aurelio De Laurentiis wants is to ensure his old tactician doesn’t dismantle the current Napoli squad under new boss Carlo Ancelotti.

He’ll therefore release Sarri for a minimal fee if Chelsea also sign a ‘gentlemen’s agreement’ promising not to poach players from Napoli without their consent.

That means avoiding the stars who have release clauses in their contracts – Elseid Hysaj, Raul Albiol and Piotr Zielinski.

They should also halt their interest in Kalidou Koulibaly, who doesn’t have a release clause.

Albania international full-back Hysaj has a release clause worth €50m, Poland midfielder Zielinski’s is €65m and Spanish centre-back Albiol is available for just €6m.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

New signing prediction:

Leon Bailey
Benjamin Henrichs
Jonathan Tah
Mauro Icardi

Player leave:
David Luiz
Davide Zappacosta
Danny Drinkwater
Álvaro Morata

外借回收：
Ruben Loftus-Cheek
Mason Mount

好！！！
加埋安換馬屎眼

沙利愛安囝

mount借俾精宮，留van ginkel，季中又傷咗就用含練兵

食屎啦 marina

雲真高有價好放，唔係能力問題
係佢個傷斷唔到尾，當核心用唔知幾時又傷

plan緊十一月三號去主場睇波
有無有經驗巴打知幾時可以買飛

good morning all!

買沙基利都唔錯

你地點睇林伯想借果個新仔Jay Dasilva ?
覺得佢成唔成到材

好似新A高嚟,睇過youtube好似幾勁

借去跟林伯成事機會大唔大？

干狗破壞力唔會差過Jose

教到16 名

Hea教下
一個第5踢歐霸
一個英超16弟英冠見

一個雞胸
一個有飛機盃

有冇手足返高登跟雷神搵食

玩左兩年濕鳩三中堅 驚成班友踢壞腳

咁易踢壞腳咩on9

收嗲啦 屌你老母

你含啦柒頭皮

Conte 起碼冇拆骨

情已逝車當初傷摩心令摩悲悽

不得不放棄柔情何時已消逝

沒法可重計

情已逝摩當初一帶走便再不歸

雖今天再遇摩濃情仍然似水逝

從前摩再提

走開啦 笠水狗

完約一蚊都收唔返

我一拳打到你隻賤種入iCu啊

捧車仔捧左十幾年 冇回過連登post
但一直有追post睇news 留意到果個寶福山雅治係咪弱撚智 吊你老未日撚日係到josejose on撚9？ 究竟幾撚智障先會仲撐摩連奴 冇人理你仲成撚日係到吠 老豆前老豆後 又貼死摩狗d圖

引吓人注意姐

人人都有自己既喜好。
迷摩有咩問題??

摩連奴大大話話都幫車仔攞左三次英超，有人迷佢都好正常

頭2個我認
第3個

再講摩2佢拆骨已經夠列不受歡迎系列

濕鳩三中堅第一年壞腳壞到拎英超

老鼠啲acc 全部都係痴線人格黎

假膠都睇唔出

只想 用心的將安肢解

一直有追post 但唔知 寶ching係老鼠分身?
我格幾日上一次黎都知wo ching

雖然人分開不太了解

原來寶清係分身！？

goodbye and thanks conte

有無知情人士將《24隻老鼠》列晒出黎？
講埋咩立場咩性格，國藉背景果d都列埋

為保持分身形象 通常有人屌老鼠d分身 老鼠會用真acc出黎屌9佢地😂

唔知笠水嗰個人格又係邊個分身呢？

雖然迷安都不太了解

我絕不分身

佢地係我志同道合既好兄弟好安答

不同人格都做到好兄弟 真難得

BREAKING: Sarri to Chelsea almost a done deal. €5m a year salary after tax (2 years + 1 option) + €1m bonuses for Top 4, Zola to be his assistant. acc to Corriere della Sera.

CDS 咩source?

屈分身好無聊

我行得正企得正唔怕你地講

各位安答，我講得岩嗎！！！？？？

Rubbish source

同mouse sources一樣咁權威

即係當無睇過

邊一方面嘅權威

笠水權威

估唔到真係有人唔知寶精係老鼠分身

屈分身既同高登班屈毛黨一樣

欠批判思考人云亦云，簡直係社會入面既垃圾

講得好

25日 0運作

原陣開季

你估fifa career mode撳幾個掣就簽到人咩

商場上既博弈你地識條春咩

相信Marina！！！！！！！
憑佢縱橫商場多年經驗，一定帶領我地繼續前進！！！！！！！！！

marina faked interest in albiol, zielinski & hysaj which rattled ADL so much that he said we can have sarri if we don't buy them lmfaoo pure genius

八奇marina

Marina真心好撚勁

講眼光佢真係唔撚柒識波，但玩財技佢簡直勁到癲

左telles 右florenzi

All time the best sorry ching

唔係論資排輩
但我係高登車區早過鼠ching浦頭
計返數 鼠ching先係我分身

Agree mouse this time

Jose離開嗰陣起碼留底咗個冠軍陣容
你睇下而家干狗躝嗰陣剩返低啲咩人

lkk?
迪布尼？
沙律？

條龍骨唔見佐喎
佢拎冠用緊條龍骨都唔係佢汁出黎

Manchester United ready to sell Anthony Martial - but not to Chelsea or Spurs

While the club would still rather keep a forward they see as a potential star, manager Jose Mourinho has no such issues with letting him go this summer

係垃圾車同阿狗先會賣主力球員畀競爭對手
其他球會真係射落海都唔益你

清者自清！

支持寶安答！

照咁睇sarri 一定係新車主
而車仔應該真係唔洗比果筆錢
Sarri 真係無咩後路

今日頭場悶到

影分身術

卡吐 哥狗 馬迪 呢堆肯定唔關Jose事啦
睇住飲水 巴卡 婆奴達就想笑

屈分身呢啲低級技倆攻擊唔到安答!

兩樣野無衝突
事實係拆骨

情~與~義~

係~分~身~

摩狗教個陣，買到好嘢就入摩狗數，水貨二線就唔提
而家干地就水貨二線就入佢數
同埋卡吐關摩狗鬼事咩

蘇狗踢得差到仆街

做咗交通指揮

bench個舊年最佳陣容既門將
死攬開頭狂派膠既卡吐
咁都唔關佢事

可能唔知WillianBB

Hi 鐘清

唔講以為當年卡吐冇人識
摩狗一手一腳提攜卡吐
個時喺下體已經勁到仆街
卡吐AVB在任時買落，唔讚AVB
都係個句，摩狗在任有咩好球員都講晒出嚟
柒個啲嘢唔講

實際上肯用卡吐既就係jose
仲要狂派膠都繼續用
佢大可以繼續用cech

迷摩如世上有幾個知己 多少友誼能長存

迷摩反摩都唔係問題
反都連佢所有功績都否定就盲反

咁你算唔算盲撐所有佢在任嘅好事就入晒佢數
佢摩二期啲處事手法唔計
如果你淨係講佢真係垃圾車史上幫球會拎得最多冠嘅教練我唔會搏你
但而家咩都入晒佢數
同埋個時卡吐都唔算真係狂派膠
因為佢失誤而失球其他唔算好多
但你講到好似摩狗提攜卡吐咁

如果卡吐係青年軍冇人識，摩狗一手一腳帶佢上一隊
重因為佢踢會長做後備、畀機會卡吐嘅
咁就你將卡吐呢個功績畀摩狗我就冇嘢講喇
明明外借兩年下體會已經打到響晒朵
卡吐第一季係主要明顯高波唔適應啫
用你個邏輯逆向諗，咁我都可以賴摩狗冇提攜沙拿架喎

成班軌因為佢做左獌就否定佢
對人唔對事
佢有guts唔用cech用有膠派既卡吐都唔讚得
卡吐第一年有撚而家咁穩 大把人屌鳩摩
你夠唔夠膽講第二個領隊肯咁樣搏?
同樣 佢棄用mata咪抵屌
佢有拆骨 但唔係冇留低好球員係到
佢抵屌 但摩二一樣有功勞

但而家啲人就係屌佢摩二過大於功啊嘛
Chur一季摩二第二季就摩一踢走幾多潛力球員
冇人話拎冠唔關佢事，佢摩二第三季由死攬放題
之後到後期癡咗線咁，一失分就搵球員祭旗
連個隊醫都夠敢賴，重搞到性別歧視，上法庭咁款
摩二對垃圾車唔覺得係成功

支持寶囝鼠囝！

Sarri

見唔見so9出安仔絕技

so9黎咩

唔是咩

so9

卡雲尼

Chelsea are closing in on the appointment of Maurizio Sarri as their new manager with club legend Gianfranco Zola lined up as his assistant, sources close to the Italian have told ESPN FC.

Sarri has been Chelsea's top target to replace Conte all summer and sources have told ESPN FC that progress has been made in talks with Napoli over a compensation fee.

ok 呢堆係摩錯 佢後期係走火入魔

卡雲尼呢場真係陰公 下半場2粒咁靚既波都入唔到

蘇狗廢撚到

阿蘇肥撚到維園D阿伯咁

伊朗隻右翼今季荷甲神射

sarri is coming

伊朗人好靚仔

有我5成

#Chelsea are closing in on the appointment of Maurizio Sarri as their new manager with club legend Gianfranco Zola lined up as his assistant. [ESPN]

Plan A
mbappe
dybala
savic
bailey
rugani

Welcome sari !
Welcome 433 !

Moses out !

車路士進攻足球

If any Chelsea fans are worried by constant French reports of PSG trying to sign Kante, then a source close to him says there is virtually no chance of him leaving this summer. And he certainly isn’t pushing to

Matt Law

Kante 0% leave che

True blue

本人唔想走姐
但psg高價bid(賣包皮/尼馬)
你估西女人會點

Kante

真係諗唔通點解會唔走

If any Chelsea fans are worried by constant French reports of PSG trying to sign Kante, then a source close to him says there is virtually no chance of him leaving this summer. And he certainly isn’t pushing to

因為毒撚唔想搞咁多野

Kante is pushing Mbappe to join Chelsea .

Kante bb

zola做助教 唔知得唔得呢

出拿祖打右閘都吾出azp

參考教屈福特果陣

伊朗呢球同ayi 熱狗og 一模一樣

no azp

ON9架，出件尼祖都唔出AZP

宮清快d出黎攞彩！！！

盧狗將azp定位中堅
希亞路又唔會大執

潮撐dc

提子陣好j
gudes fernendes

I miss Diego

打爆尼祖果邊

好撚想要哂呢2件

我愛你，Diego。

垃圾，唔撚需要

No azp

對你愛愛愛不完

Fernandes堅解約就快手喇

沙皮狗

我有個朵叫屯門張國榮

Azp

干地簽屌你老母趕走我既diego

出拿祖 抵啦

nacho

12m

出azp咪無事囉on9西

抵啦唔出azp

球玉

辣殺

抵死

認真覺得婆奴達打呢隊西狗啱過哥狗

拿祖係二等兵
某君係三等

Nacho

拿祖
雖然都覺得azp唔啱踢 不過呢條友真係笑死

原來士砵亭成班免簽
啱哂閪女人

簽撚哂佢啦

閪女人可以參考下
搵球迷打柒乾爹
逼乾爹自己解約

Dc又踢hea

c7好撚fit

又得喎
btw 你反麻

DC!

屌你哥狗好撚勁

屌你老母干地

dc撚狗

收番

DC痴撚柒線

女人達搶到？

哥狗好勁

Cls Diego Diego Diego

DC好勁

Costaaaaaaaaa

殺人王屁屁

場波好撚好睇

呢d長傳好啱哥狗踢法

干地趕走diego死全家

含撚啦干狗

好勁

phy99 sho95

dc！

哥斯達勁到 莫拉達車尾燈都見唔到

歡迎bin
DC愈勁 顯得干狗愈抵死

屌你老母莫拉達

沙皮屌打女人達

達既話 第一下搶高波已經訓底咗

一個搞掂 達仔唔洗諗呢d

入左？肯肯定入左！

DC

isco又係好撚勁

見到沙皮咁撚勁 我轟達就

你班撚屌又失憶

我地曾經有一個神鋒

我地個殘廢女人達

干狗同主力前鋒、高層關係都唔好
肯定係其他人有問題啦

回購好嗎

讚佢勁都唔得

願意奉獻摩西條命換dc返黎

頭先果球諗起西布朗果球

冇話唔得，唔好屌Conte 囉

屌 呢啲屈機波真係得佢先射到
一個打幾個

比著係女人達已經cup甩左

世界級前鋒no doubt

賣丫 賣哥狗丫 屌你老母

然後仆街

賣哥狗有咩辦法
條撚屌季季話要走一次
唔好佢勁就集體失億

下半季hea踢依經要吊

yes
係嬲女人達點解咁廢姐

唔好貼女人達 喊出黎

[懷念Diego]車路士球迷討論區

力量 拚勁 速度 最後狂揪 入球+成隊士氣爆升

葡萄牙反撃好快

摩狗教果陣有話要走咩

招牌禁區cup完波之後射

Dc成功反cup干地

哇西班牙個勢番晒黎

第二季開季同hazard 肥到